【放過TVB = 放過敵人！】今日洗版任務 - 騰訊嘅 Blue人壽保險

尋日連撐警先施都驚咗連登仔洗版呀！(可能都驚你哋裝修)

所以話，洗版真係有用...
但大家要有每日幾秒鍵戰嘅恆心
當抵制TVB團隊唔報捷、TVB冇爆出fake news醜聞嘅時候，洗版人數就會暴跌
手足呀，打TVB呢場仗我哋贏緊喇，一齊贏埋落去好唔好？

根據線人建議，TVB終極決戰任務會延遲到星期四，一定要追蹤我個acc，開定一個c分身email、或者到時用temp email做任務，P牌只開行動post，唔開9up post

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買

是日精選@22 Oct 2019
Blue人壽保險

※新留言template，全力阻止廣告商簽訂下年合約
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

講下臭屎
騰訊係大股東
騰訊幫支那維穩，發展AI，認到人面＋步姿！有咩用？自己諗
買保險都係幫襯抽起咗TVB廣告嘅Cigna信諾好過！

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

推推

推

白宮聯署：要求人權法制裁TVB
尚欠69,559 signatures

好波！
BTW 留言template係咪可以加少少政府死穴 - 721元朗恐襲 ，幫助大家要keep住憤怒

開post前30個like，等睇大家表現

例如係點寫？

起身屌閪喇

度度先

push

香港人，反抗！

幫推

和理非必做既工作！

已留言加嬲
一見到有tvb任務就會支持

Keep住呀

斷你連

推太少人洗版好孤獨

個畫面有點兒柒

FB, TG 大軍12:30pm會師
不過連登少咗好多人係真

Push

香港人反抗！

已經唔使你上前線衝，去留個言都唔得？

開工呀

已嬲,推

推啊

屌
原來騰訊架

啲AI痴撚線
認gait

gait?

步伐

仆街 唔推唔得

步姿

push!

推! 一人用幾秒!

紅底喎..洗佢有冇用?

又一間回覆

先施 恆基 咁奶共都跪
試試佢

全力狙擊cctvb

本來唔落TVB廣告，冇人會深究

先施係尋日嘅

推爆佢

再推

推到穿

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

up~

大家做野！

唔好放過tvb

Cctvb

抵制cctvb

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

你今日洗咗未呀?

[巿民已原諒黑警?]死去既朋友一定唔會原諒你班吹奏黑警既仆街

721 831 push

pishhhh

gchi

垃圾
永不幫襯

請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言。

推呀

fk tvb

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

任務：畀嬲嬲

進一步：留言＋Post埋圖

更進一步：嬲埋個icon同cover photo

更更進一步：洗晒近期所有Post

TVB fake news

已抽 唔好問我點解知

幾時決定架？

幫手推

推！！！！！！

當然係見到各位手足咁踴躍comment之後啦

騰訊有冇反對？

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白